香港只係搵錢既地方

香港人連住都冇得住，仲講咩生活質素
真心講句連大陸既生活質素都好過香港
起碼唔洗住納米樓先啦
好心香港政府就學下新加坡政府啦，限制房屋買賣